點解地鐵d呀叔咁鐘意張開腿咁坐？

成日迫埋去隔離個位個到，霸埋人地個位 屌

生仔

好撚自私呀屌

有冇人明我講咩

夾硬迫到人地同佢大脾貼大脾

涼春袋囉

係 有時係到頂開佢都頂唔到 佢係唔會理

除褲囉咁 唔好阻住人先得架

明
掂到我嘅話就會閪住面叫佢坐返好

D呀叔講完都冇用 轉過頭又係咁 頭先我直接起身坐第二到算

痔

可能驚我話佢非禮
利申絲

其實佢地除左打開隻腳 隻手肘都會頂好開

大喝一聲屌鳩佢啦

最憎呢d仆街呀叔，又臭又阻住又自私

坐長途巴士先攞命

唔係點樣hi到隔離白滑長腿

頂撚死

鬥力囉

巴打咁勁影大頭

擘到對閪脾大一大
夠薑可以下疊上佢個膝頭哥

點解地鐵d呀叔....

膀胱癌及前列腺癌既早期病徵

男權象徵

我愛平權 女權人士唔好屌我

一來係男人構造問題
二來係因為冇運動 D肌肉縮埋一舊就會對大脾向外翻